有人要襯星火事件帶風向

1. 「原來拎左d錢去投資，唔怪得無錢打官司，實有人過水濕腳啦」
2. 「無封612, 重唔係鬼？」

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？